一千蚊樓下嘅平板電腦根本全部都係垃圾

一係慢到用唔到，一係話咁快就壞，不如畀多少少買部好啲嘅

打字機嚟 btw邊部機一千樓下

乜有1000樓下嘅平板？

我部馳為hi9 air，用左三個月整左八個月，共壞左兩次

買咗部俾老母玩等佢支持下国貨
睇下幾時爆炸
800人仔 幾好用

係咪曲線求推薦1000 樓下平板

tab a

fire平板

買一千蚊樓下平板電腦嘅人
個人本身都已經係垃圾

好用喎
睇下片乜都夠

以前細路仔都會買部幾百蚊tablet返黎刷下ＲＯＭ好有成就感